如果只可2揀一，你會打5p字定殘體字？

留名睇肥絲發表偉論

一定係5p, 本土文化

我會打5p字，因為我根本唔識打殘體字

輕輕一推

飛機

秒

你咁問真係唯有 5P

#2 條友講咩 睇唔到sor

名校secrets 啲00後可能唔係咁唸呢

我寧願死

推

唔打字